班九官既孽種全部喺外國，要搵佢地當面訴苦好難咩？

仲話國際線

冇錯，但可惜最近啲飛機停晒。

當地無人？

邱賤種同楊賤種

同意

第一
國際線手足唔多親身經歷香港有幾慘，好多仍然係左膠
（其實係好事，搵連登仔做好容易有反效果）
第二
長期喺外國嘅孽種嘅朋友大部分都係孽種，好難target

不過真係好想有第一單case, 唔使多， 一單就夠
引起恐懼就得

送手袋嗰個仲健在

有啲事交換做好啲

更理想就係住A國家，去B國家探訪C國家嘅人啦。

即係本身有台灣或日本永住權去英國或美國，探訪港共官員家屬就最為理想。

所以飛過去結識下當地有經濟需要而又有正義感嘅團體，只要同佢帶路，話俾佢哋知邊啲係樂善好施嘅港共官員家屬，咁佢哋自然會問佢家屬借小小錢嚟洗架啦

可以搵星探發掘佢地地點，再捧佢地做明星

對外國手足好失望，居然一個都冇發掘出嚟

成功令大波驊仆街仲要被送中你唔講？

正宗追住屌